無左本民前真係差好遠

有佢地有指揮 有補給 有裝備 有盾牌 仲有磚頭
尋晚乜都無 比塊紙皮我擋下都好丫

本民前認真研究示威技巧就比人篤灰

香港人 加油

?

???

沖過一次就上神台
陰鳩功
又唔講下中聯辦外敗走個日
好心就靠自己啦依家仲旨意人

講緊本民前無那那貼條青政LINK做乜鳩?

沖完所有人割席

所以你知香港留得底既政黨一定係中央approved, 真係威脅到政府既一定ban

梁天琦

Plan B 黎wo, 本民青麻

留得底都係忠誠反對派

比尋日堆連登仔屌走左
依家又學人懷念
當人CONDOM?

當年係講緊本民前負責勇武，青政負責和平理性宣傳本土

起碼我自己無屌過佢
真心覺得佢地係最幫到手

好wo, 即係青政依家又同本民無關

嗰陣咪又係內哄捉鬼

只能講 尋晚其實暗地裏好多人在場

冇話無關，而係講緊兩者當年合流但根本路線唔同
你想琴晚游b著住條裙帶領你打速龍？佢肯我都唔敢聽啦

煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

我罷緊啦

次次見圖都要講一次 佢係等到所有抗爭者散晒走晒先上的士㗎 屌你老母閪